【扮港人行騙】拖喼男深圳地鐵呢招呃人 被篤爆後狂踢女乘客

深圳近日有男子在地鐵車廂內，扮港人拖着行李喼行騙，被揭穿後竟瘋狂毆打女乘客。據閉路電視畫面顯示，女乘客被多次踢倒在地，毫無還擊之力。

事發於上月28日晚上11時許，拖行李喼的男子林X陽在福田地鐵站台內尋找目標人物，覷準毛姓女乘客。他趨前問道：「我是香港人，但是錢包忘記帶了，現在想回香港，你能借我點錢嗎？」但毛女非常警覺，聽完後感覺他是騙子，便沒有理會他。林X陽心知事敗，便隨毛女一同進入地鐵車廂內。

列車開動後，林X陽又向另一名女乘客提出要借錢購買高鐵票。毛女士見狀感到該女士很可能受騙，便走過去小聲勸告，當場戳穿林X陽的詐騙行為。沒想到這個舉動引得林X陽惱羞成怒，竟然對毛女拳腳相加。

深圳警方提供的閉路電視片段中顯示，林X陽上前先用手打了毛女頭部，等毛女站起來後，又用腳連踢其身體，整個過程將近半分鐘。毆打完毛女後，林X陽準備逃跑，剛踏出車廂就發現警察在地鐵站內等待拘捕他。林X陽以為是因打人被捕，原來深圳警方已掌握他多宗行騙案件，才採取拘捕行動。

唔入去拉人，要等佢打完先，贏國又成最大贏家

列車開動後，林X陽又向另一名女乘客提出要借錢購買高鐵票。毛女士見狀感到該女士很可能受騙，便走過去小聲勸告，當場戳穿林X陽的詐騙行為。沒想到這個舉動引得林X陽惱羞成怒，竟然對毛女拳腳相加。

開緊車點入去

反還反唔好盲

自隊一打，多謝清

做好人真係慘

扮都唔扮香港人啦 傻9
話自己西藏高原黎都可能有幾蚊

等佢打完告多條罪

而家唔識廣東話都扮到香港人

香港人係會企係counter 大吵大鬧多

深圳地鐵裡面唔係有公安巡咩

係lo,入地有曬cam有公安，如果發生事你根本車門都出唔到，但就比班公安講到已經一早捕住 佢唔打條女，你地肯定乜柒都唔知

打完都唔會點, 呢D最多扣3日, 識得D治安仔講家下唔可以隨便拉人, 慣犯都好, 唔超過3000既24小時後都即放